緊急蒙面法既效果喺呢兩日終於慢慢浮現出黎, 勇武既變得更加激, 和理非變得更保守

首先係人都知蒙面法冇可能解決到問題, 你知我知, 政府都知
政府唔係弱智, 佢推蒙面法既目的係分化

勇武完全唔會驚蒙面法, 只會當政府挑釁, 於是武力升級, 日日裝修
和理非對於武力升級跟唔切步伐, 加上黑警濫捕, 開始保守, 連登亦有開始出現勸告減少武力既post
兩者開始有分歧, 但始終俾一條叫"不割"既繩連住
於是而家政府,黑警, cctvb開始出力分化, 想扯斷呢條繩,
黑警呢排開始鬆手, cctvb日播夜播暴力畫面, 林鄭直頭開聲叫你地割席

呢個局好難拆, 我唔會叫勇武收手, 但亦都理解和理非既擔憂
希望雙方無論做任何事之前都諗一諗

梁天琦：我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

聽日一撚定要夜晚18區開花